有冇李聖傑(理性傑)粉仲等緊第10000次《癡心絕對》？

理性傑第9999次唱癡心絕對

我給你最後的疼愛是手放開 不要一張雙人床中間隔著一片海

理性分析理性傑嘅粉絲有幾理性

好似都係失敗狗

你見我咁理性就知理性傑粉大部分都勁理性

已經唱左第9999次啦 你仲懵盛盛

邊撚個李怪杰

D cd難買到閪咁

李聖傑老婆是不存在的，李至傑至今都是單身未婚。

等緊
開完第一場就撞正武肺 唔知幾時先睇到第10000次

呢首係手放Kai，老友

我冇話自己係理性粉。

你問有冇理性粉等緊癮心絕對都唔叫理性粉？
你為駁而駁 勁小學雞

佢係咪得一首歌

梗係唔係啦
佢仲有最近，妳那麼愛他，擦肩而過

眼底星空

當你孤單你會想起誰
抄歌

拍 最近 mv個男主角 上個禮拜死左

有冇新聞link

唱k必唱
但點解會數住唱幾次咁on9

個男主角咪小鬼囉

屌 原來佢黎 真係唔知

佢唔唱呢首，咪聽住手放開頂住檔先囉！

你那麼愛他

一開始個]係咩意思？

紅歌唔紅人

切歌
最近

羅馬里奧都數住自己青年隊開始入幾多球

遠走高飛

個mv講佢德國軍官呀爺墮機

做咩連登仔最近係咁講佢

部mp3機有佢D碟成日聽，但係見到唔認得個樣
係佢定我失敗

得一條友講

係佢失敗
紅歌不紅人
不過佢係咁登台都發達

唔算失敗啦 林龍船先慘

點解

李聖傑嘅癡心絕對多啲定JJ 嘅江南多啲

佢啲歌幾好聽

唔止幾啦

冇人識 名都噏唔出

台灣人know
超偶評判

靠近
關於你的歌

9up
9999次，點數呀？

羅馬里奧自己計1000球
計埋街場